Ich habe mal eine einfache Wunschbox programmiert. Es ist nicht die schönste aber Sie funktioniert. <br />
Es ist einfaches PHP und MYSQLi. <br />
Dies ist ein Standalone System da dies hier ein Interface mitbringt.<br />
Es gibt Sie in zwei Versionen.<br />
Version 2: Mit Loginsystem.<br />
Es müssen nur die Datenbankdaten in der config.php (f&uuml;r die index.php(welche die Wunschbox beinhaltet)) & functions.php im intern Ordner ausgetauscht werden.<br />
Es befindet sich auch eine SQL-Datei mitbei diese Entweder direkt hochladen in PHPMYADMIN oder den Code daraus entnehmen und eingeben im SQL-TAB<br />
<br />
Desweiteren ist das Interface mit MDB also MaterialDesign und Bootstrap gemacht worden.

<h3>Desweiteren bitten wir das Copyright nicht zu entfernen</h3> 


Die Logindaten sind folgende: 

Administrator:

Username: admin <br />
Password: admin


Moderator:

Username: mod <br />
Password: mod